大家洗衫嘅頻率？

T-shirt 通常就著一次就洗
裇衫/hoodie/衛衣就著兩三次
牛仔褲就三個月洗一次

最重要嘅底褲一定一定日日換

大家係點？

同你差唔多

姐係3個月都淨係著嗰條褲？